覺唔覺得先落後上好on9?

唔撚覺呀屌你老味
成車都冇位咁滯
我唔撚落車你點樣上車呀
下下一開門就衝衝衝衝上車
做乜鳩野呀

有時啲老母仲要推住架BB車衝入車
一野撞埋嚟 屌你點撚落呀

最撚多師奶孭撚住大大個袋撞番你入去
做乜鳩

廢老

唔只架

阻住哂落車做乜

搭都係呀

黑人問號.jpg

可以快撚啲上車番工掛 驚死蝕底咁

弱智？

通常啲撚樣衝上車，我會打直撞返佢出去

唔好話搭車啦
屌你老母 永遠搭親lift
落到地下 d廢老最鍾意企正係lift口
地下都唔讓人出 痴撚線

佢地成排

側身用膊頭.
有揹袋既話順便 fing 一 fing
撞開之後記得講唔該晒

利申, 睇住撞呀, 我試過讓開反而比人撞, 可唔可以撞人地唔讓果邊呢?

其實我試過幾時比人撞到痛 仲要係combo

差啲想屌你

屌你老母 商場門都要衝

我會大大力hold實 同我鬥撞到

我會撞到自己反彈

屌堆廢老
係紅磡上車都要衝入去
趕住去投胎
記住唔好讓 直接撞開佢地就得

最鍾意行中間撞鳩啲廢老

唔係淨係廢老
有啲番工既後生
望撚住部電腦就撞
好撚想一野撞跌佢部電話

日日打攬球咁